ES: flickly rippeado y huesos reasignados por hechoergue
si tu quieres mas modelos de ese juego pidemelo
mi canal: https://www.youtube.com/channel/UCpMd_x7fkUJRuT-hWpWPhDg
----------------------------------------------------
EN: flickly ripped and reassigned bones by hechoergue
if you want more models from this game ask for it
my channel: https://www.youtube.com/channel/UCpMd_x7fkUJRuT-hWpWPhDg